[833]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(330)1000張邊夠課?

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你
[/size=5]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

新po留名

帶美尾留名

有冇人識睇掌

識

咁唔清 好難睇喎

兩天一夜,SK,強心臟,藝體能,認哥,島劍客,新西遊記(姜食堂),大逃脫
原來我都睇幾多佢有份做既綜藝

買唔到櫻卡嘅新po留名

留名

其實強心臟幾好睇, 有時會睇到眼濕濕

新西遊記正
會忍唔住大笑出黎
但認哥睇唔落 唔係咁鍾意徐章煇

連登PD48 POST 第二次應援活動
IZ*ONE 김민주 KIM MIN JU
19歲生日集資應援
——————————————————————————

自第一次遇見你，你溫柔的笑臉使我一直心心念念。
天真善良的你總為我們帶來幸福，
這次我要把我的心意，化作禮物送給你。
往後每個春夏秋冬，也請你多多指教。

——————————————————————————

應援詳情：
如果本次既生日集資進度理想，將會利用集資一小部份去訂製應援禮物俾參加集資既巴絲(集資金額需達到$100或以上)
都係個句，多多益善，少少無拘，為蛙蛙生日出一分力

—————————————————————
暫定目標金額：HKD $4000
目前進度：HKD $1900
—————————————————————

集資方法:
有興趣出分力既巴絲請TG: cyrice
有恆生，中銀，payme既入數方法方便大家
暫定截數日期: 15/01/2019

暫定生日禮物列表:
1. Tory Burch袋
3. 駱駝牌暖水壺
4. Sadfrog 系列生活用品ssss

幫飯巴一推

只係睇過藝體能 同 認哥

唔知櫻識唔識飲酒
上下 人生酒館呢d 都唔錯

認哥係幾好睇
但亦令我覺得韓國麻甩佬有啲反感

不過中日韓呢男尊女卑既地方都係咁

我愛奶B！

我都係有咩嘉賓先睇

唔好亂黎

唔知邊個講過
櫻鳩起上黎果時好似放工飲醉果啲OL

好有畫面好好笑

上去飲完跟住亂講野

希大carry日本妹

不過好少當紅女團會上呢個節目

睇埋熊孩子更加覺得巨人唔應該再婚, 唔係佢另一半會好慘下

睇片

娜B留名。

講日文

飛撞lm

所以佢宜家變咗hehe定位

apink mamamoo hani都上過喇

巨人係除左婚姻外既人生贏家
唔結婚都幾好呀

講咗平時喺宿舍點忍佢哋

小妹留名

Ngt單嘢好大獲喎

成班細路囡唔啱上人生酒館

呢下飛撞清純食正個靚位

long time no see

櫻同彩元拖手跑過去好得意

好耐冇見俞絲

咁梗係唔係搵元英膠真上喇

咪係,先得個廿歲有咩好講

我見到日單好複雜

相反 尚敏應該幾好
巨人真係又大男人又煩

瞓醒未？

膠真個名好唔慣

啱啊
不過依到啲人都係

有經歷上人生酒館先好睇
太細個冇咩好吹
係上就上Ht4 同黃金漁場

搵權F講吓d辛酸事都ok

俞真 俞假
俞可分身飾演自己

尚敏得一個問題, 就係佢會過D好節儉既生活
其他地方無得挑剔啦, 對人又好又識煮野食

ht應該唔難上
不過通常上完rm先上ht

又小氣又好勝記仇,唔係因為睇綜藝現實有個咁既FD應該幾憎佢

櫻既經歷應該大把野講
但用韓文就
同埋聽村重電台爆料
櫻飲酒會出事

左手30歲前
28歲前無拍過拖
睇片睇紅線係識睇咁多

上認哥算啦

太複雜會減低購買意欲

利申韓專冇買 可能買奈子單封

同埋咩野風浪都經過哂
好記得 熊孩子講過
好多後輩有煩惱都會搵尚敏傾

兪定俞

爆料大會

真愛

依家睇到佢拍the fan
真係鄧佢開心 做番音樂野

佢真係可靠嘛, 最記得熊孩子有一集係佢去幫DINDIN搬屋, 見到張華而不實大床唔岩位已經話DINDIN太衝動唔度清楚SIZE先買

又係大叔團

綜藝定位
如果佢真係咁既人就唔會有咁多fd喇
當初haha 引佢入綜藝界架

徐章煇剩係日哦夜哦同有潔癖兩樣野都夠煩

但我鍾意睇巨人多過尚敏
不過認哥鐵膽都係希澈 壽根 虎東

真係有實力
好希望佢會出番歌

兪is so唔識打

所以我唔鐘意睇佢囉,個定位太衰

仲有搵鄭俊英都好搞笑

話佢好勝我都信既, 話晒以前係職業籃球員, 唔好勝就假

running man

近排越睇越煩 答題個Part

又諗起釡山坐游輪去福岡, 痴撚線

巨人果2集人生酒館好好笑

佢又估得中你又吹佢唔漲

好似坐左好多個鍾

好似九個鐘, 鄭俊英同佢係游輪無所事事果下好好笑

大家都是俞
不用分那麼細

上集 話Pd個堆反應先好笑

唔係架，睇呢度以前po過櫻啲雜誌定網站專欄隨筆，佢睇落係對人生有自己見解，問題係韓文唔叻上節目都講唔到。

關係唔好

快拜

我俞定延

應該係幾辛酸既，但係點解仲追到潮牌波鞋？

好簡單，㨂鐘意既mb去拍手/簽名，中左就比錢，唔似你團咁

星路唔順 同 屋企有錢無衝突既

庭沼珉

辛苦還辛苦 追還追
可能打幾份工 儲錢買鞋

星途唔順利
又唔代表冇錢既

冇錢
又唔代表唔可以買波鞋既

你睇而家啲中學生著啲鞋都好潮

人生酒館我好似睇過一兩個 其中一個係大家好愛嘅JYP

香港地d學生哥讀緊書都追到

前幾集個離婚梗 笑到出哂聲

上個po岩岩先開始追lm

單推一個咪okay
團飯我會傾向我個團玩法多啲

RICH呀

JYP 本人出現了

頂你

人生酒館為左佢睇過一集咁大把

殘咗

重有一樣，平，1080円搞掂

等埋JYP本人買嗰啲就齊

我愛無挑
LM

唉我哋要狂買。。。。平均5 6隻先中一張成員卡

CUTE CUTE 彩元B

原來啲skoolooks嘅底色係啲成員嘅應援色

橙色運動衫

依個就係跟48玩法嘅好處

Skoolooks啲小卡質素好差。。。之前我個隊都有出，好低汁

啲人話睇切嘅情況 話日單應該有20萬，係咪真

好耐無po過

Lm

有無相睇下 我見今次ione既幾靚

啱啱坐完 呢個係咩活動 握手？

個握～1500人一部就有

柒撚左又笠過水

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛范善甯
屯門天主教中學5A班

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

此POST年齡層 歡迎任何高汁新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

rex is the legend!!
希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

見到佢我就想笑
JYP套新綜藝明日第一集 大家可以睇

未知，因為暫時都睇唔到有冇人走數

覺得好過霧霾小卡

質素高低重要
反正依到既人繼續爆

收聲啦男人婆

巨人以前講乜都好大反應反而好笑d
講佢有錢, 建築物, 離婚之類佢都發脾氣+反駁
而家講佢有錢佢都費時理你由你講咁款
變左集集都係答題, 離婚(1/1)

你都幾多卡喎

係掛，星期日akb喺大阪巨蛋搞握手會

最後都係買左

佢自己都聽到厭
認哥做左幾集 佢就聽左幾次

幾錢set先

係啊屌你

問裴巴價定正常價先？

下次韓專唔理佢靚唔靚一次過訂曬先

極度海鮮
最低30usd
最高過千

咁快講下次韓專
你日版生死都要收哂啦

唔止殘左咁簡單, 心廣體胖脹左半個碼
其實佢而家先24歲, 但係已經debut左9年幾, 今年十周年

準備又比人用圖bin

兩個都講

我記得我個隊之前賣五六百

一言難盡
又唔算樣衰
又唔係靚

根叔 有無限個方法講離婚

好似係早幾日大阪握手會

應該買60000won就送1set(?)
我個時為咗買 有去skoolooks門市
但最後好難開口買校服
就走咗

上次你哋bin
ol姐姐笑住話
又係依張

買校服有咩問題
買比個妹着

係張卡本身質素差 所以我要咗1set就算
之前我玩呢啲卡 高汁好多

買比個妹著
著完唔好洗賣出去
唔單止有1set card, 分分鐘賺錢

60000won 送 1set ～400蚊港紙？

有冇普通恤衫買？

邊有妹
好柒 啲staff應該奇怪我jm9

去日本放出去 大把人要

有。。。

不過好柒
其實我覺得韓國校服唔太靚

其實la vie en rose啲卡我已經覺得有啲一般
好似f9啲小卡仲靚咁
挨鬆嗰啲有種灰灰沉沉嘅感覺

今次依啲好似買恤衫就有
所以唔洗60000won

之前先見到有人買咗幾廿件恤衫

咁抵屌

張圖一袋過
唔知攤張咩樣

*攤開

但奈子真係越來越圓

JYP嗰張真係靚

派

free

睇下你想賤賣定吊高嚟賣

咁咪搞到個市

Jyp啲小卡花樣好多
又長卡 又3D 又熱感 又刮刮卡 又有QR CODE卡

熱感係咩玩法

QR CODE嗰個真係
我仲諗緊張嘢係亂入定點
差啲dum咗佢

J完整到張熱咗會有另一個樣出咗嚟？

唔怪得可以一隻專99張卡

張卡熱感有msg睇

我本身以為啲skoolooks好似生寫咁大張
特登清空咗個生寫簿

上面係唔同專唔同卡款
99張係18年新玩意 下下1人10張
總之jyp玩小卡玩到出神入化 好多花臣

韓國唔興㗎 大size通常係postcard 亦會直接講明係postcard

日單到就將啲生寫塞入去

買咗幾多

14隻

Rich

儲開團又唔想斷

咁少邊夠架，要爆生死呀

有愛
油b會保佑你

11隻單人
再加3隻有特典嘅
諗緊要唔要加單
定爆碟團嘅時候先即場買

依隻野都有得放

唔係喎
唔記得咗叫順圭幫我喺amazon買嘅嗰隻

有成員親手畫龍點睛

已經買到唔知自己買左幾多
真rich

d熱感卡會唔會黐立立

買哂咁多隻特典？
特典啲相咩樣係咪未出

啱啱先睇完姐姐個page
佢冇加amazon落去

冇買樂天neowing新星堂嗰啲
姐姐都唔開代購
話冇寫到明係嗰間限定

等詳情出左先訂嘛
一陣張張特典都有油點算

依家新星堂嗰啲有冇講到明係限定

終於有清純高清 (算係) 接力快放fancam

有油嘅unit啲人咪又係含淚收

認真跑完即刻攬讌

權f 接力fancam

用晒d精力要即刻補一補

讌B即刻推開防止比佢吸盡

好少見清純攬娜b攬到咁實

垃圾連狗個app一㩒入幅圖同我load哂成個post 三百幾張

今個月data r.i.p.

讌：我既抱抱唔係咁易得到

頭先我都係咁
關都關唔切

應該純粹唔想俾清純壓死

就咁睇圖好似權f準備起飛

矢吹波子

其實諗落佢地算唔算近呢幾年最多資源既新團
無論服裝 舞台 綜藝 好似無限資源咁
對比起其他團岩岩出道可能一套打歌服用成年

唔係算
根本就係
Sm 都做唔到未出道就有PD團綜

咁資源同人氣+公司大細係有關係既

0：39開始 原來uhb個姐姐抄hi同櫻牌

咁同w1比呢

依個係咩玩法
有得咁一次過load㗎咩

唔知最後佢地有冇五萬港紙一個月收入呢

綜藝一套接一套
唔會點斷
去到咁上下就cb

好勇敢
我諗起佢鼓起勇氣同櫻握手個下
同櫻差好遠

一定紅既限定團點同
唔無限資源點chur到你盡

明未

櫻真係太廢

Ioi好似話最後1人分到100萬港紙左右
（同藝人本身經紀公司再分數前）
清純應該分最多
練習生時間最短 無咩債要𡥼

CJ啊~
你地妹妹團賺多d
放返少少落我地姐姐團度
我會好感謝

我覺得otr係間好公司
比izone咁樣幸福肥

wannaone有講過話一個人700萬到

清純又贏

同埋除左初初未發佈出道歌果段時間 j line成日兩邊飛搞到好攰之外
otr都唔算chur到ione好盡

咁J line 3個都冇債既

男女團唔同 如果ione好似w1咁我諗會有幾個冧低

唔知AKS會點食分成

700萬就年半，如果2年半 Ione 有500萬已經好好

可唔可以比我做一日娜b

我覺得aks比其他韓國公司分得多
始終係打入日本既大大大功臣

都係暫時 遲d難講 韓國無邊幾間係有良心

ione除左同mnet分仲洗唔洗分多份俾肥秋

咁點解得3個quota

痴線
你睇下在奐瘦左幾多
你睇下清純幸福幾多
差好遠

得3個但多左9個韓妹 對aks黎講唔係仲著數？

唔係自動load圖 係一按啲圖就直接入左post個圖庫

Gucci打歌服 真係cls

可能明面無寫
但AKS應該係佢地日本既經紀公司
（即係ione 日本活動AKs有分成）

lunch要追一次po,放工坐車又要追
新po都係lm先

我覺得每個份約都唔同，當然唔會公開你知

仲唔係64黃金比

之前睇過張相 w1有幾個成員去海外con 行李箱入面好多止痛藥

《大家的廚房》正式編成確定

【翻譯】《大家的廚房》PD採訪

然後，對於《大家的廚房》的正規編成成員，他表示：「因爲是Social Dinning 的概念，所以試播的成員不可能全部都以固定形式出演。 但是外界對於試播的成員的反應非常好，所以正在努力創造能夠再次聚到一起的機會。」

cr. NAVER

“大家的廚房”將成為2月下旬的常規節目
不是所有的試播集成員(虎東, 黃光熙, 李清娥, 郭東延, IZ*ONE 宮脇咲良)都能固定出演，但他們正在討論如何讓5人重聚

節目組還在討論第一期試播節目中五位嘉賓誰將成為固定成員

應該光熙啦

希望仲有櫻同虎東

固定到就不得了

做固定比較難 要考慮埋行程問題

櫻花入去做忙內位

跳一次boomerang都想死啦
望到都覺得辛苦

ptt有個櫻花運動會合集 好強
有晒所有片 跟埋時序

做固定可以個個星期check住櫻花韓文能力

隻舞得個難字
首歌

好彩rose 係易跳姐

新手留名

強烈建議唔追po既人要學識睇ptt d summary好齊

正路都係虎東加光熙

應該講出正式出道就一堆廣告
未出道已經著緊廣告衫練舞
肥秋應該暗地射水
反正肥秋唔在意izone搵到幾多錢
反而係肥秋可以係本土點樣用kpop幫佢廣大市場

黎明

雖然無咩反應
但Nako>櫻

傻啦 48系自己都無著開名牌衫
名牌衫應該係韓國公司借返黎

Mnet 買得好
歌搵Cube 買喇 貨多的是

有冇原片

放棄左48啦已經

右2同nako揮手

Momo
Nayeon 視線都有跟一陣

肥秋鐘意既自己買都得啦

好似話CLC終於有cb

查看 @MinatozakiJp29 的推文：

左1好似都想 不過冇對到眼神

終於有
應該唔會炒落挨鬆到?
clc放料話cb嘅話通常幾耐之後就會cb?

隻歌都唔好聽

我仲未對到佢地d人名
要揾nako教教我先

今次仲話賣唔夠2萬隻就解散clc

左一mina

twice好易記其實

好似話1月尾, 之後俾班cheshire屌話新年無得打歌

左2遮住唔認得

有人溝hi！！！

watching u

唔撚係掛

娜b好得意

世界級公司

永遠估唔到佢點做下一步

樣認到 對唔到名 始終唔係飯個團
所以認唔到彩元同油一定唔係飯ione既

咁鍾意放料迫害自己既團

暗黑兵法
上次black dress好似賣左1萬左右?

black dress唔差丫

二三線女團黎講唔差 但一比 idle ione 就差好遠

暗黑兵法賣碟真係好咩
我真係估cube唔到
依家初媛仲係好似消失咗咁

唉屌唔撚好提

DIA夠話唔好賣就執柒啦
咪又係繼續係度

啲公司講野邊信得過

gidle latata好似都賣到幾萬隻?

dia已經唔知去咗邊

成功 尤其係Cube Beast/泫雅 就係最佳例子
唔慘唔係Cube
賣慘世界一流

搵唔搵得返之前個張銷量圖
無記錯係DIA都賣得好過CLC

唔係掛

岩岩想講
得彩娟有工開

悶死膠真

頹到咁
ioi出嚟嘅好似得返請夏撈幾掂
世正其次
其他

Nekkoya

Somi最近有冇出過黎

膠真點解唔玩肥妹
肥妹

dia之前都係類似
話可能係最後一次打歌
之後d飯博曬老命，拎左一位

佢公司忙緊公主單野
依家頭都大埋
邊得閒理Somi

Yg

之前好似出咗新聞話請夏話somi有同佢分享過首自作solo?

吊佢mbk 次次放風cb，
對大團就縮，縮到宜家無左cb件事

woo woo

好似lovelyz咁次次都炒大團都好過乜都冇

最後娜b比2個嗲 一定好正

有印象
但有歌又點 公司肯推先得架

樂童阿妹就係例子

轉職做電台DJ

娜b個wfc樣

女王蛙

4min個次話成績唔好就唔續約

Cube真係咩都做得出

Woollim好公司黎
Lovelyz黎緊又開單獨concert
佢d歌其實幾高汁
成團average顏值都高

youtuber
cls阿哥都作曬歌先入伍
出返嚟都仲係冇歌出

覺得佢哋啲歌好似都係比較偏向同一款風格
雖然係幾好聽

唔好忘記仲有個李夏怡坐緊
邊個叫你唔係小公主

傳今年3月出道嘛

對飯衰呢
同埋上年明恩有事又冇交代到(?) 要班韓飯出聲明嘈

傳

leehi已經係人間蒸發

小公主新年仲要送份大禮俾老楊
今次YG想得閒其他人CB 都慳返

拍手會好似追加左?

leehi 實力勁過公主多多聲都雪到咁 證明靠實力係YG係生存唔到

leehi好似話今年就完約?
快啲離開依間鬼公司

加多左部簽售

Lee hi 隻Breathe

清純玩蜘蛛（玩具蜘蛛）

wifi

搵唔返之前張圖
不過呢個仲update
DIA Summer Ade 12076
CLC Black Dress 8016

2月24開到2055咁蚊真勁

之前又話black dress比起之前有進步嘅?

咁搞法如果有delay嬰B係咪簽簽下會唔見咗

膠真都係

清純：
已連接到網絡”Sakura”

因為之前連8016都無
同埋音源係進步左
不過
比起Cube出品既其他歌

係, 已經進步左

終於清空注

做乜嗰個free'sm自己特別低嘅?
2017嗰啲都喺上面係佢自己走咗落去

做乜clc會咁
明明之前睇過clc嗰陣啲人好似都幾好架喎

有冇人知膠真對鞋名

你唔講我都唔發現佢對鞋幾啱我口味

歌係幾好
但真係唔紅 （又無ioi 加成 又唔係賣慘 ）
Cube蝕住推

Solo世正就得，88蛋就 ...

應該係EQT

人唔紅

美娜好似啱啱拍完電視劇

隊長 寶貝靈魂

屌你老尾唔好提

無乜話題
一開始行清純cute cute路線炒炒地車
後尾轉行girl crush路線好好多

190109 POOQ官推更新

不要再說了

即刻去買返對

有無飯拍影到奈子對鞋

冇睇 咩事

連登連個post都無埋

沉左底?

#Mnet# 投票結果揭曉最能駕馭西裝的女愛豆

恭喜IZONE 宮脇咲良喜提"最能駕馭西裝的女愛豆"！
16,797票(59.1%)，感謝參與投票的粉絲們~

咩都有得投

1001左無開新

原來mnet都有weibo

咁快就有kiss戲

只要大陸區投票 櫻好似未輸過

香港有冇得賣

唔係掛頹到咁

唔係個個po好似呢到咁癲

其實幾鍾意semina個3個

平均1日兩post

走左個個忙內都唔差

真係唔知, nike都仲幫到你, 但唔著adi鞋

閪面 不了

水母出埋d爛歌
神仙都救唔到喇

世正單飛都仲有救

wonderland同a girl like me 都還好
the boots都ok嘅
not that type唔知做乜春

推semina都仲有救

望落我ok
但老母唔ok
買鞋佢成日都唔比我揀黑色嘅

Wonderland 明抄Twice TT concept
隻舞比TWICE 更似開心舞

其實我好想開
但我呢個Ac只為fromis_9而生 (我愛張圭悧)
但另外用一個帳號開又好戇鳩

美娜巴失左蹤

eqt應該仲有

學WJMK咁, 叫semina出去搵返101 d fd子搞下期間限定
拉彩娟熙賢搞隊gugudia之類

當日睇到已經接受唔到

真係好似嗰啲小學材藝表演

海允，腰

sorr eqt boost底款比較少見 你上官網睇睇

專門店有
但有冇膠真著個隻款就難講

wjmk好似都冇咩水花

101時代嘅人實係咁

一早推semina 唔玩9人團 分分鐘已經紅左

點解你好似咁有研究咁

忙內都正

網購啦

wjmk無延靜
btw早排世正一個去左台灣錄我愛偶像+紅白

真心中意semina
連我老母睇101佪陣都話幾中恴娜英
覺得佢幾靚

好聽喎 每日都聽緊

聽咗次就唔想聽

反而semina首歌麻麻 風格唔岩我
衣著都唔得
但人正

老翻不了

官網最實際

老母睇101
大神老母的確有大神老母嘅風範

我成日都唔係好知啲鞋有咩分別

好

奶

lm

之前TVB播
佢同我一齊睇
我嗰陣都係屎忽痕冇嘢做先睇下
嗰陣都仲未對韓團有興趣
btw我唔係大神

飯繪

好正

金主

但係冇諗到我老母睇得仲認真過我
我都仲未match到名嘅時候佢已經可以同我講返小組賽邊個贏

幾時招你老母入會
FS同老母一齊去

老母應該已經睇到啲碟
我以為係個妹放返張相入櫃
佢話你啲毒撚嘢我冇興趣掂

NGT 單野應該今晚所有大電視台都會報

諗多了
佢表示花生
我成日睇到乜都同佢講
所以先比人block
佢已經接收咗好多關於挨鬆嘅資訊

唔影響下次爆碟咪得

epic react都係跑鞋 但啲人實測完發現個底好易磨蝕

放低個名

我形住佢已經開始覺得我每次出去都係爆碟

有冇人同我一樣
得一對波鞋
之後著死一對鞋
等到對鞋爛哂先肯換新

唔係對鞋一嘢跣到我仆街我都唔dum

我鐘意買舊款
幾舊水踩中屎都唔心痛

epic react好好著呀

要仆街點都會仆街
死心喇

So true

踩屎嘅話通常會喺一邊揾舊石磨一磨
或者揾啲草踩

我著nike架咋
求其買對可以打到波就算
冇追波鞋習慣

唔係喎
我之前嗰對鞋真係着住佢時候仆街次數少過其他嗰啲

即刻番屋企洗鞋

釘鞋？

踩完通常返到屋企已經冇曬

心理作用
因為你好天先著 落雨著其它鞋

cls會唔會有人着釘鞋出街

諗多咗
我出親街都係着佢
着咗好幾年

殺下菌都要掛

屌講殺菌你入完廁所又會拎去洗嘅

講真 都係睇鞋底紋多唔多既啫

又未去到平地仆街嘅
不過對鞋應該真係有啲影響
有對鞋我着親都一定會仆街

買排球鞋/籃球鞋

結論係 習慣
慣左著鞋出街 入廁所 變左日常
但踩野係突發 小數例子 所以會唔習慣

我嗰次問個sales有冇啲紋多啲嘅鞋,因為我成日跣到或者仆街
佢拎對行山嘅比我

咁咪keep住買返唔仆街個隻底/咁上下既款

True 我都係著皮boot出街多

問題係嗰對係好耐以前老母買嘅
唔知邊到揾返對返嚟

想要多啲紋姐
唔洗去到行山鞋嗰種程度掛

AJ個坑仲大

著開波boot加牛仔褲出街，好潮

見識過

平時著開timberland

通常都係係入面sip 內增高

笑到仆街

好重

有無咁矮

首先其實唔知邊到似
其次呢
Wonderland係早過TT出

借個位分享少少野

話說早兩日經過彩燕燈箱幫大家更新咗一吓啦

尋日我地講笑咁講話
經過呢個故事教訓我地 生得矮要早去 唔係無位貼

咁今日我拎份禮物去OTR啦 (希望圭悧早日收到 )
上去送完禮物之後又走去更新一吓我家fromis_9隊長綸b生日燈箱...
發現生得矮要早去 唔係無位貼 呢樣野係真

下面呢張係生日前 1月4號 我去嗰陣影嘅

(我生得矮 所以早去)

發現原來係唔係講笑，矮真係要早去。

之前趕住出門口著船襪著timberland
即刻磨甩咗一塊皮 到宜家仲未好

好快你就知我有幾矮

搭時光機抄仲要抄錯

不過一開始gugudan 既Concept

等於有人話dr Kong/teva好fashion咁

可能好係余文洛咁型

著開厚長襪 返工要企
厚襪舒服啲

Timberland垃撚圾，落雨冼到溜冰咁

仲有第二輪

UB跑步係舒服
爭在你會唔會1499拎黎跑

咁咪好囉 比大家狗衝

想買 react 87但已經冇哂

我著又冇野 睇你鞋底磨到點

美尾

Good

依家買ub洗鬼1499，
唔理色既話，1000樓下都交易到

呢段好正 之前太多睇漏咗

咁你幫我地買啦 裏面D$$$你又可以用得既，用完賣返張淨卡出來就得

我同我孖生老婆去旅行姐

可唔可以搭單

點解佢係都唔開海外

不嬲海外冇人權架啦

隨機中一個mb?

你話買就買？ 首先要手快！

不過我都極少喺g媽度買野

益本土都唔會益海外

自己揀

褲個張影到個個好似米五
係蛙望落正常啲

成件事好頹
韓國以外冇人權
其實佢開比海外咪賺得仲多

又係hi隔離

第3名有咩獎勵？

不嬲係咁 海外飯不嬲係做狗
我絕對明白同理解

做聲優

開比海外一個ac5張我都同佢買曬佢

上位3名のメンバーが「ドラゴン＆コロニーズ」の声優としてゲーム内に登場！
剛剛好，有得演出

不枉我刷咗咁多日股票 好感動

韓國人優先嘛 都唔係第一日嘅事
追咁耐星已習慣

其實日本都係一q樣

GGG focus韓國同日本
韓國就韓飯優先
日本就日飯優先
香港？ 代購/轉運/信和

想知油王佔咗幾成

有錢到

重温挨鬆f9 idolroom支慰自己

1/3

149.9

火箭少女
我之前都有特登開濕鳩vip支持akb48 China

本月少女好多分隊

痴撚線

2m係yen黎

唔使驚，假錢黎

9禁將啲女買出賣入就有錢架啦

唔使錢?

有機會課金買鑽石

玩到第一都唔只係有機會啦

然後瘋狂刷level上到level 30 又要係咁買入賣出股票賺錢 但分分變晒仙股 買完股票又要一日時間等佢升或者跌

禾中意小七

個驚對我嚟講太難
玩咗30mins我就del咗

好似得宣儀係正

我down完到最後個日先儲夠錢俾我係咁買股票然後蝕賣嚟刷經驗上到level30 然後貢獻晒全部嘢俾下尾

+1 我賣親都係蝕賣

都估到你會係中意佢
同彩讌唔多係同一類型

刷level開2個ac就得，搵隻仙股不停自己買賣

唔係fa,呢幾日升到痴左

其實都唔係完全唔同類型
我都唔係睇彩讌跳舞入坑
係睇佢sixteen 個傻樣所以鐘意
兩個一樣都係好呆好得意
Pd101 s1 我係鐘意石佛娜榮

大家有冇去抽個簽

me本身係想打
“差唔多類型”

其實我真係對呢類既女仔0抵抗能力

可唔可透露下點解咁中意

ok

梗係買櫻

哪有錢

我是咪old news

鋼琴版又幾正

要出國嘅永遠去唔到 喊咗 有錢課都冇用

蛙蛙對住彩元先會有咁得戚既表情

追星成功仲要個星表白返轉頭 nako 櫻

不過twice同世正都同nako有d關係
隊內有日本人+會留意讌所以會留意到埋nako/ pd出生
Irene真係乜都冇咁同櫻冇關係

Irene會唔會開vlive搵人係留言提下櫻

nako又贏 果然係姐姐殺手 好識溝姐姐
繼指原 之後又追到一個 果然天生可愛係殺食啲

無趣獨有化學反應
平時彩元做埋啲on9嘢通常另一個人都會覺得佢好on9 O晒嘴望住佢 得蛙會同佢9埋一份

【推特】190109更新
真的、真的！
第三名，謝謝大家！ 🙇🙇
不管說多少次都無法傳達我的這份滿溢而出的感激之情😭💕
今天SHOWROOM直播應該會很難，十點左右【日本時間】會進行ins直播
等著大家🙌

sr同ig直播有咩分別 點解sr live會有點難？

時間限制?

其實主動開聲R張合照都唔係好難姐, 最多咪拉埋隊友一齊壯膽.

ig無時間限制

係呀，佢開Showroom 10點强制關機，因為係法律

好葡萄nako追星人生

返工好忙之OT食飯留名

idol room個95年女豬特輯竟然冇叫權F

法律唔包括ig？

mama高清

第1張有d詭異

Showroom有錢收就一定係工作，至於ig我真係唔知點解可以

ho ball

IZ*ONE はじめまして EP2 Preview

一野搶左個蛋糕個度笑死...
但係咁快講左個笑位出黎

先追國內再出國追

dc d 圖大家睇唔睇到?

仁美畫伯

好多時睇到 但down落嚟會變死圖

呢個清d

櫻

ps合照

要轉返個尾做.jpg/gif

痴線

RV十年都唔開一次vlive

其實irene應該知掛

錯喇 其他人唔敢講
但佢真係除左同公司嘅人 傾到兩嘴嘅兩隻手數得晒
佢真係好大機會唔知

你幾時去提下佢

咁又係 佢好似近年先識用電話錄片

好在彩元嗰張唔係影得特別靚

佢: 電話只係需要打出同接聽 其他都唔需要

對上一次直播冇記錯係同seulgi嘅ig直播?

日巡 美巡 加巡 中間有好多拼盤con
應該暑假先cb啦

我已經衝咗出去問

唔知下次賣gift card佢有幾多發售呢
最好多啲等炒卡嗰班仆曬街

好在nako嗰張唔係影得特別靚

蛙櫻靚到痴咗線

當一個清純推去到極致嘅時候
比人截糊既感覺真係好慘

娜B奶粉都幾靚

咁唔誠實既你

好彩櫻都唔係影得好鬼靚

我都覺 娜奶推一定要買

可惜得娜真讌F

我講真架 佢自己都話自己wink得唔靚

真係鐘意嘅，點會嫌佢影得靚唔靚啊，係佢來就已經有擁有嘅理由

金唱片後台訪問全場英字

我要晒

記得有睇過
話咩飯隨idol
同埋無手CP

點仆街呢，人地就算賣10蚊都有賺

fromis 9 cam有娜b清純 4:54
清純又係食緊野

彩讌影到好靚
但真心唔想食炒價

好正喎，咁先係我識既Nako

650 set
fat撚到仆街

原價幾多

屌好心官方想賺錢就開放海外啦
啲炒家賺咗又唔撚會落你袋

30000won

encore開咪

乜唔係全郜嘢都係跟member咩

即係無本生利囉屌佢老母

呢間野係好撚fat
咪益佢喇屌

清純個樣 得戚到

屌係650啊

裴巴：kihno卡有霧霾唔買
（1/1）

d校服卡你咪都係咁買

bin 裴巴1/1
我睇死佢都會買

唔撚買啊屌
fat到呢
官方無可能唔知可以咁炒
但係佢都係想益本土啲人
但係啲錢唔會落佢袋

。。。

降返少少價即買 (佢)

我拎住蛙&彩元果張霧霾神顏相打住機算

講價講到500佢即刻9衝

點解要限量
有錢都唔識賺

真嘢唔好拎出嚟講

諗唔明佢咩心態
真係要睇下佢之後會唔會放大量出嚟
佢哋唔會冇諗過會咁快冇曬掛

催眠自己
比個理由自己唔買

唔識講價
btw500感覺良好好多

淨係賣卡嗰個唔會係諗住全䛩拆開賣掛

RICH到呢...

宣傳技倆

識玩一定係咁玩 postcard一張$50咁放都賺到笑

油王

下次可能每人5000張 信唔信~

油王唔差再個150蚊啦

搵咗佢地拍廣告就係sell gift card
依家 食炒價我真係恭喜你

我覺得屌大家癮姐
買gift card 刺激 係gmarket既消費
可能之後越放越多quota

今晚係咪有電台聽

其實佢唱得好過pd48大部分主唱

奶娃 好少見呢個組合

但係都仲係覺得唔抵
屌我都係晨咁早就起身睇
就係因為冇韓國卡同地址就要硬食炒價
我想同官方講
你到識唔識做生意
用你嗰個生喺屎忽嘅腦都知炒家只會炒
當gift card係30000krw
炒家用幾倍價炒返出去
賺到fatfat嘅時候啲錢未必會回流返落你到
反而開放海外個個都買到
你有返依個量喺到
有幾多卡啲海外人都可以幫你掃
而且會直接落你袋

yes
係咪想聽油b把聲

不過其實佢啲gift card可唔可以攞去爆碟用
如果唔得嘅話真係要諗諗先
我今日碌嘅時候唔見佢有話可以爆碟用
見到嘅都係生活用品

裴巴：好似無貨 650照收

上次校服卡跣咗鑊
今次要冷靜啲

信你一成

要咁硬食曬
我寧願攞曬去爆日單

校服卡插水插撚到
即刻收返一套定定驚

why not both

嗰個真係cls
今次真係睇定啲先

要保住櫻花奈子就是周冠金漆招牌，你必須有責

黑巴想聽？
油b：想成為貓 （高歌）喵～

gift card=smile cash=任用
唔係咩？

好彩我一開始收得三張

我覺得買碟爆生寫心理好唔平衡
韓專平過日單
有兩張卡同碟爆
日單得生寫
仲要貴過韓專

我唔會追呢個團啦

整定先

超越時間之bin

So
你咪又照爆

真係每日一bin

係要有油

以後張裴巴所有講出黎結果
倒返轉諗就ok

屌
點解會有油B

狗衝乜嘢
都買唔到

你買hmv咪一樣140

你敢講你冇油卡B

佢話唔買 大家可以唔駛買或者唔駛追卡
等佢放或者換

諗緊要唔要直接落多幾隻日單
喺黑店原價爆碟
爆多幾隻個差價可以買多隻

總之就全爆
In 裴巴 we trust

差成幾十蚊喎
你都係訂碟算啦

最唔平衡嘅覺得日單好唔抵
都係140佢得張生寫

啱啊
所以先心理唔平衡

仲有唔追呢個團呢

問下訂20隻有冇discount

多到送俾我地

你要咁唸難得韓團有得爆，通常都係爆

上次講到好稀有咁, 點知長賣長有.
btw, 蛙蛙幾時會出公告安排交收?

排定隊先

依家skoolook相咩價位?

唔知入面係咪都係一樣 同akb個d 定會多少少野呢

點都等埋店特再決定幫襯邊間

50一張

通常有得抽個show睇

19號我可能唔得

sf lo

影得咁肉酸

想要

睇嚟真係要IG揾蛙蛙先得

佢之後會再po多次詳細嘅
到時佢ig囉

珉周ultra boost 蛙飯可以追同款

我覺得呢張幾唔錯

Thx

有無chaewon's canada

Estrella 唔是娜B站黎架咩??

屌佢個西 撩鼻屎

正

個鼻假既

繼chaewon’s naevus之後再有Canada
連登仔

estrella唔通

鼻屎係真就得

不用分那麼細

我睇緊d咩

影分身

唔好再推喇

我要帶走奶粉了

仆街...點解呢團野會入左個大陸鄉下婆黎...
又打乞嗤唔掩口 公眾前撩牙撩鼻
遲下係街all埋c....

下尾ig live

尾尾開 live

哇屌嗰個gif真係唔掂
核突到唔係咁想擺落template

櫻同i果張合成度幾真

女皇大人

係咪摶屌
屌佢哋坐埋一齊佢影娜B嘅時候實會影埋油B架喎
佢係喺個cam一邊唔係喺正中間

尾尾ig live
佢係咪話中意choco mint 如果唉鬆有四個日本人...

撩完鼻屎摸人地？

我無po 油油同有情握左手

我都廢事po
Lin都唔想po

人地照鏡喳嘛 做咩姐你地

dllm

認真咩

小心你嘅言行

你要帖定圖定片

都係望番彩櫻洗下先

sky true

依個世界好多戇鳩仔
尤其是係中意牛油嘅人

好撚想嘔
胃都反埋出嚟

Butter 官配黎
PD主線劇情 唔知既請重溫

twitter冇follow過油b站
完全唔知

都係望番權F洗下先

就算唔係官配
你條撚樣成日陰啲陰啲直接po
都要變做此po官方cp

見一個block一個

好耐唔出牛油圖了

打柒油b

返屋企有無洗手

我只係follow呢啲站 佢彈啲咁既野比我

Captain lucy搞咩要搵油b

想講好耐 件衫好老套
好彩權F carry到

延靜 度延好波
無視油b

算鳩數啦你
轉過頭咪又係照po油B相關嘅嘢
有陣時真係唔知你係真心定假膠
定真膠

要消毒

油B啲鼻屎有生化病毒

希望有丁逃出油海

每日任務黎
依個唔放棄得

想嘴尾尾鼻樑粒嚜

酒精

想奶

呢條片真係睇一百次都唔厭

權celeb

咪撚燈啦屌

右手30歲後 好似感情線唔錯喎

原來冇睇過呢條 係咪因為個icon冇人po上黎
狗竹拎住izone手幅 fing

呀大哥你洗唔洗SAVE返張大圖

我女王

are you ready?

躝呀

有冇Lin

Save多次無壞 謝順圭巴

嚴重警告你班仆街坐定定聽廣播

一陣一定聽唔明

We Ico me to bay fm IZ*ONE???
我睇左好耐UP乜9

原來成分鐘片油全程背住同公司狗竹 認真勁

190109 BayFM 今夜、咲良の木の下で #93

日期: 2019/01/09
開始時間: 23:00(台灣時間)

直播網址:
bayfm官網:

注意: 請先安裝Radiko chrome擴充功能才能進到網站內喔

今晚的廣播繼續奈子﹑ ﹑叡娜﹑珉周當來賓喔~~~~
還有今天晚上有日本出道單曲c/w曲 - 猫になりたい的全曲播放喔~

學貓叫 (IZ*ONE Ver.)

唉...我係淨聽會好易分心既人
好驚一陣MISS左小小就聽唔明

祝你以後買izone抽到油

娜b好有心 拎到金牌打比高朱同佢講

有咩咁唔見得光

有冇人翻譯下

成班燈神
燈到無我咪仆街

不講了不講了

夠鐘改名

發揮個人燈力

即改

咁快改名

會唔會改咁快呀個名

very good 你再po油就會影衰你個名

依個佢係自己收埋j咗幾耐

好同意你依句說話

開台啦~開台啦~11點2就要聽呀櫻~

做啦

櫻連yeah都走音

串燒生日開始 今日係海允

要瞓

nako多多指教~

話佢黎玩到14號, 唔係咩

句 面白い 係yena講？ 好cute

係娜B哼歌?

唔係都係櫻？

我一句都唔明 純粹等新歌

呢d就真CP，日撚日牛油屌你老味

最尾話自己一個黎留到14號
成班已經上晒腦話要簽公司
雖然Mystic既話真係有D可能

唔知道清純仲有無同美波聯絡呢

聽歌

新野黎 角度唔同

好好聽
一次比一次好聽

屌...真係好後悔睇左日單中字

你個名都燈緊

高朱再甩頭髮就出事

接受唔到個啊伯填呢d詞？

點解?

Yena: I'm doing my best to learn Japanese
Sakura: You all are really amazing. We appeared on a Korean radio show too, but b/c it was live, all I did was stay silent. It's really great how everyone is talking here
Yena: It's thanks to Sakuchan & Nako! #최예나 #宮脇咲良 #さくのき

個melody好正 歌詞負分

我不嬲聽歌只聽旋律

屌你都唔會點理歌詞架啦都係聽人把聲既姐

接受唔到個曲咁正D歌詞咁鳩

吹奏Nako

我都唔係好理詞
聽melody多

反正機會唔大
燈左好過唔燈

所以我有係咁loop

想放入袋

講埋d阿媽係女人既野

嘩屌要搵人開定post

天才

頭先娜b係咪話nako係芝麻

娜B up咩

就派你啦

油B

收皮啦臭油咁吹奏nako做乜撚野

屌,,油B收聲啦

冇聽到 聽左油b d簡單日文跟住掛住睇post

係街

油狗

我開囉

屌你油b叫nako做私の可愛い子 痴撚線

屌你老母

2年半走唔到油

agger

直路

哇屌.....想死...我要聽原版洗耳...

咪又係我愛你你愛我

減速

哈哈哈牛油

Q: How would you describe Nako?
Members: "Genius" She can dance, sing, and speak Japanese
Sakura: I get that feeling too. Is there anything you can't do?
Nako: There's lots! 😂
Minju: Nako's so cute, I want to put her in my pocket #矢吹奈子 #YabukiNako #김민주 #KimMinju #さくのき

屌...咁都命運咩
明明就係唔撚岩KEY啦屌你

牛油係Destiny

屌你老母！